［文宣］文宣逐漸邁向勝利？

我都唔知我都唔知

有冇咁勁呀

明顯係淘寶賣衫啲圖

屌 agger
咁又無左個ac